港鐵:對警方行動非常遺憾

有示威者周日（8 月 11 日）轉到葵涌警署外堵路，並與警員在葵芳港鐵站對峙，警方在站內施放催淚彈，現場也留下橡膠子彈彈殼。港鐵凌晨發表聲明指出，據稱期間曾在站內發射橡膠子彈，由於當時站內有乘客和港鐵職員，有關事件及行動極有可能影響他們的安全，對此港鐵公司表示非常遺憾。

港鐵公司強調，乘客和職員的安全是首要考慮，已就此向警方表示非常關注。

遺憾你老母 狗鐵你咪洗旨意走數 香港人遲啲一定收你皮